眼訓

訓緊

訓成點

發緊夢

講咩既

上連登

一齊瞓

發夢都上連登 咁無出色

唔同你

連登條世界第一

仔

我先係

我都想瞓

唔比

點解

我訓晒

我攬住你瞓

講左好耐 幾時攬

出返黎未

裸睡緊有冇人join

未 度日如年

你個名好撚不安喎

係咪想食呢

探你 食唔食雞強仔